高等法院法官Russell Coleman批評鄭若驊 未能有效為司法制度辯護

同場加映

即係咁
呀思想加, Somethink More, 即係"EagleNews" 啲tweet, 你最好唔理佢啲中文版本自己入link睇原文

好

In a written judgement, Justice Russell Coleman extended a temporary injunction which the secretary had sought to ban people from publishing personal details of judges or magistrates in light of a series of incidents connected to protest-related court cases.

But he also took the opportunity to complain about the way Cheng has dealt with – or failed to deal with – public attacks on the judiciary.

"It has been the traditional view that judges and the judiciary do not speak out in defence of their decisions or to defend themselves against unfair and inappropriate criticism," Coleman wrote.

"On that basis, in common law jurisdictions like Hong Kong, it was the tradition that the minister responsible for the administration of justice has the duty of defending the judiciary or individual judges against wrong accusations. However, it seems that unfortunately that tradition is in decline and is not now always promptly honoured."

離地離到上天界, 點會明白到底發生緊咩事

法官：我唔識政治

佢個台原來仲未摺

「值得肯定」???

佢係個位傳說中有刑事紀錄，777委任嘅法官，中要未正式開審已經話示威者係罪犯

=====
真 ‧ 前罪犯法官高浩文未審先判指示威者為「罪犯」

媽咪根本無打算為你哋辯論

其實好多人攻擊司法都係因為律政司有問題
例如選擇性檢控
黃就告最重果條
藍就告最輕果條，甚至唔告
黃輕判就上訴追殺
藍輕判就算數
好多時問題個根源係律政司仆街
而市民錯誤攻擊司法
咁鄭若驊就緊係唔會出嚟攬上身

Btw，有啲裁判官嘅裁決堅係好有問題

Russell Coleman幾時討論荃灣警局輪姦案, 法院簽搜查令迫害受害人單野

律政師搵你班法官做擋戰牌者
現在先知

我意思係壇野律政司搞出嚟
轉移視線特登令人攻擊司法
佢地點會出嚟做野保護班官

香港法官係批准警員隱瞞身份係法院作供
實際上可以唔批

有法律界的陰毛幫司法迫害SPIN

連登好勁個大名出現喺第二十段
為香港嘅司法制度作出貢獻

蘇文隆蘇惠德吳重儀鄭紀航
以上四隻又如何？就算告最輕但判最重,即場改埋控罪都仲得,選擇性信港共證人又得

即係高院提水
DOJ打壓力度未夠大
要再大力d, 打死班反對派

係咪應該咁解？